召集所有手足討論, 觀塘一帶, 九龍城和土瓜灣, 九龍塘一帶既遊行路線

召集所有手足討論, 觀塘一帶, 九龍城和土瓜灣, 九龍塘一帶既遊行路線
聽落去好似好容易, 但其實要考慮既野相當多
1. 集合點或路過點唔近狗屋, 唔經過狗屋
2. 遊行路線唔可以太窄
3. 遊行路線不能太長或太短
4. 遊行集合點可以容納很多人
5. 遊行集合點容易到達
6. 遊行路線由頭到尾, 任何一個位都儘可能都容易散
7. 避免走上山的遊行路線
8. 四面都唔係山, 海或死路, 四通八達, 要容易手足散

九龍塘, 有手足建議呢條路線
九龍城和土瓜灣, 大家建議下, 我不熟悉
觀塘一帶, 大家建議下, 我不熟悉
始終尖咀, 旺角, 銅鑼灣, 無論是手足或者黑警, 大家都太熟了
何況九龍城和土瓜灣, 仲有觀塘一帶, 太小吃TG了, 所以那麼藍, 可行情況下, 要他們吃一吃

請比可行建議

陳偉霆向解放軍挑機！舞藝大比拼：解放軍VS陳偉霆

唔太熟 幫push

Bu 嗰位會唔會近軍營
利申： 唔清楚